點解學校水機咁難飲

一陣水腥味
但煲水又冇

你敢飲？

聽人講有人用鼻屎塞入去做filter

因為無換過水管 只會幾年換一次濾水

我仲以為得我果間係咁

有人打過飛機落去

其實個啲水機，都係水喉水入filter咁簡單，有啲靚嘅會有埋紫外線。正常嚟講水機就應該三個月換一次filter，每一次換完都唔會開胃。
利申：維修保養JJ

咪撚再飲水機水喇

冇錯

創校開始用，你想有果香味
未飲死人都唔換膽